Watch Dogs: Legion trailer影射香港?

片入面話係倫敦 其實似香港多D

D黑警係狗吠聲好正

warch dog不嬲黄
係連登反姐

連登仔癲起上黎連自己都反

ubisoft做得好咪冇人屌

bob叔：而家唔係屌佢唔夠黃
係屌佢仆街

連登仔算得係d咩你當去青山觀光咁既心態黎上連登就啱晒

imagine if the game was actually like this

just look at Hong Kong

又嚟不問好壞只睇顏色
你哋盲撐黃店食垃圾仲未夠

無食過黄店喎

其實我幾鍾意watchdog系列故事幾正

略嫌佢watch dogs 2 操作有啲複雜
可能我老了

watch dog2入面？